含淚投泛民都得，咁含淚投建制都得啦屌

都是一家人

笑住投建制

舜仔

關鍵時刻都係夾票

交配b